針

究竟係咩心態

Say

邊個脾你針

乜7呀

先生 先生 冷靜啲先
有事慢慢講

究竟係咩心態?

55

WHAT

隻揪

叫你老木咩臭閪

屌你老木臭化閪

不錯

??

錯

不

錯撚哂呀

冇

冇錯就啱

錯9哂屌你老木

冇心態

又loo p

心態決定境界

on未啊

境界創造機遇

機遇創造機遇

柒糖玩乜

境界決定心態

乜7

機遇成就將來

bb有便便

將來成就機遇

將來變成中國

跑online

將來冇 但係而家有

留在彼此的身邊

牽着手再繼續飛

起來 我帶你環遊世界

向世界出發

期望擁抱到最終

港戰無敵

型男索女

你型男

我真絲

up mud 7

幫我

真你老木

幫我幫我

心態決定高度

高度決定人生

高度決定女人

人生馬戲團

高度決定長度

金錢決定女人

幫我未

如果你果陣冇叫我走 我而家應該係kfc食緊蘑菇飯

被世界遺棄不可怕

遺棄只係新既開始

女人咩都決定唔到

我想講一樣野

我決定世界

決你老木

Onlineeeeeerrrrreeeee

要睇下屋企財位係邊
之後放盤竹上去 倒一半水
咁你之後就長做長有

ON乜7呀

我果日執到張一千蚊

其實你唔online 仲可以做好多其他野
點解唔嘗試下突破自己既框框

銀行提現金

其實我唔想再見到你
但又好掛住你

好惡

我銀行冇哂錢

我鐘意你

點解你可以咁靚

待針人仕

自從果次之後
你就再冇出現

真
連登睡公主

仲未針咩

走未

我真係控制唔到自己
點解天父要創造出好似糖糖咁完美既女人

我真係好鐘意佢

有情人終成眷屬

揸佢

比個like u

神能否創造比肥糖更靚的女人

我咪係

希望佢可以一直訓落去

你返屋企訓啦
豬閪

唔好啦 我會不能自拔

錯乜

世界冇分對錯
好多時 錯只係人生既起點

人究竟係乜

人生冇意義了

有果日係邊日

針

針了

Bang

輪迴針

唔痛

比邊條臭雞飛左

心痛

心淡

心死

我本人 無林黛玉的本領痛心死

點先可以唔痛咁針

三人針必有我私煙

頭落地
Bang

唔想同私煙一齊針

87

唔要

午餐肉都係肉吖

痛唔痛都針
人生無22

痛就唔賞針

你慢慢屌豬肉啦

就訓

冇意思了，針

想食野

邊條臭雞
講未

我係垃圾，與人無尤
針

將責任推哂落D臭雞到就得

不了，垃圾就應該消失

係咪哈狗COW右你D女

無言的針針針針落國金

食what

係嘅話我認命吖

鬧圓臭雞仙針

車仔麵

咁你依家唔洗認命

出發啦

唔蜘

認垃圾，針

屌 琴日肥雞粒水

含緊狗屎講野

肥雞渣，我垃圾，你廢

三人一齊針

我塾定屍底等

肥雞唔會針

到頭來得我一個針

仲有我

樓上抵死

冇撚用
垃圾

廢物，哈

人生意義

泥馬

我草
尼馬

究竟究竟
我有咩用

冇
針

針未呀屌你老木

你屌到條女噴水

笑毛呀

針你老

針針針

針落國金

乜野係針

自己諗啦